請問有冇免費導航apps推介 ?

黎緊想去台灣單車環島
求導航 apps 推介

★導航 A點 去 B點 路線
★紀錄實際路線圖
★紀錄所需時間

唔知here map 係台灣用唔用到

Google map

Whats that